近期發現iPhone主畫面apps會閃一閃

apps冇做更新，增加或減少
但icon間唔中會閃一閃

iOS已係最新⋯

其實係咩問題？

Backup 緊

你有冇用iPhone 㗎

我ipad有時都係咁

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

個別app自己backup 緊
唔信就咪撚問啦
On9

樓豬用iPhone咁都唔知

請問backup去邊

係咪冇位呀

你電話入面有一部分storage 叫documents and others，wtsapp之類去呢度，有加密
Tg就上佢自己server
原生app就上iCloud

仲有85Gb

thankyou
但佢個個apps閃半秒唔夠，咁快完成左？